貓唔鍾意食罐頭 飼料溝水得唔得

呢幾日咁餵法 佢次次飲曬d水
一日屙3 4次尿

貓貓圖呢

最緊要飲多啲水啫

好靚

日本?

乾糧撈水之後好易變壞，如果貓貓好快會食曬的話都OK

我少量多餐比佢
都清得幾快

係

肯食就得
罐頭，你可以試下換下魚/雞，或者唔同牌子
慢慢小小咁試下